====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce sont les transports qui font de l ' espace une richesse , et il n ' est pas excessif de penser que c ' est le couple " espace-transport " qui donne vie à la région urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

